{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 그날오후풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 予約する際の注意事項として、プールビラにお子様連れの場合は保護者の注意が求められます。 また、登録された写真は実際とは異なる場合があることに注意する必要があります。 追加人数がいる場合は事前にペンションに連絡することをお勧めし、基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあることを肝に銘じてください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンション以外はペットの同伴入室が拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の破損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が伴うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、あらかじめカスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。 予約料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約できます。 入室時間は予約特典であるスパ/ジェット機の使用可能時間を表し、バーベキュー利用と暖炉使用の費用は現地で決済する必要があります。 客室は禁煙です。 プールは温水とぬるま湯を利用でき、利用による追加費用があります。 プールには特定の製品の投入は絶対禁止されています。 応急処置キットと駐車場が備えられており、火災感知器と一酸化炭素感知器もそれぞれの客室に個別に設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "プールビラにお子様連れの場合、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "プールビラにお子様連れの場合は保護者の注意が求められます。"
        },
        {
            "question": "予約する際の注意事項として何かありますか？",
            "answer": "予約する際の注意事項として、登録された写真は実際とは異なる場合があることに注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前にペンションに連絡することをお勧めします。基準人数を超える場合は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できないですか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外はペットの同伴入室が拒否される場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の破損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任が伴うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、あらかじめカスタマーセンターに連絡して全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金と料金表に間違いがあった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約料金と料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何を意味していますか？",
            "answer": "入室時間は予約特典であるスパ/ジェット機の使用可能時間を表し、バーベキュー利用と暖炉使用の費用は現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "客室は禁煙です。プールは温水とぬるま湯を利用でき、利用による追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が備えられていますか？",
            "answer": "応急処置キットと駐車場が備えられており、火災感知器と一酸化炭素感知器もそれぞれの客室に個別に設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 753
    }
}